日式燒肉放題求推介！

筆直每人三百左右，暫時睇中盛八
有無爸絲食過呢間/其他？

盛八我鍾意

本陣

和幸

唔洗諗，一定係伊呂波
高題中最高質，牛味好濃

Tst個間環境靚

係

食398個個放題

垃圾

六哥仙

agger 啲肉麻麻地

推薦 伊賀
送movenpick
但係無飲品放題

你走咗去食放題嗰間呀

依家講緊放題喎

呀屌睇錯topic

已經食咗

牛八？

巴打問緊每人3百，你依間唔飲酒，唔計飲野都搞唔掂啦

btw，伊呂波真係正野，冇budget上限的話，去得過

盛八真心垃圾 你筆直300 淨係食到 a set ,
唔抵

仲未計你飲酒

等我有米啲
下次再食應該唔會放題

+1

食過宮崎 好垃圾

e呂波 金馬倫道有間
和牛勁好食 好食過牛角好多
但千其咪食夜晚放題 牛較差
要食就一碟碟叫果d 價錢貴d
最抵食晏就既250位套餐

伊呂波想食好耐